去機場歡迎遊客 「光復香港 時代革命」英文點講？

Saving HK
time revolution?

‪LIBERATE HONG KONG‬
‪THE REVOLUTION OF OUR TIMES‬

認真問「光復香港 時代革命」英文應該點譯？

Free Hong Kong

RESTORATION OF HONG KONG
A GENERATION IN REVOLT

Democracy now

幫朋友post
機場集會，有野要幫手就過去接機大堂A01櫃臺，唔知幫到咩但幫得幾多得幾多，要紙有紙，要筆有筆，要尿袋有尿袋，總之有咩搞唔掂要幫手就過來，全部員工已standby好

Free Hong Kong
Democracy now

Liberate Hong Kong
Revolution of Era

Liberate Hong Kong
Revolution of the generation

Liberate Hong Kong, the revolution of our times
by cnn

個個都唔同嘅....

Liberate Hong Kong
Revolution Now

學之前G20 咁樣好叫啲

你講呢啲唔夠影響力
講警黑合作，小心香港警察，勾結黑社會
影響力會大啲

oppose to Police and gangsters co-operation